連痴線劉馬車都怕左共產黨，香港人如何自處?

想死

我都係馬車fans

樓主都幾ˊ關心馬車,追咗你幾嗰post了

又高登開始keep住追